Projekt na przedmioty PSI i TAB.

Członkowie zespołu:
Krzysztof Śpionek 221506
Szymon Zawadzki 221515

Cel: 
Stworzenie aplikacji webowej obsługującej rejestrację, umożliwi logowanie oraz zmianę hasła wykorzystującej bazę danych Oracle Database.

Technologie i środowiska użyte w projekcie:
- Oracle Database 12 z wykorzystaniem Oracle SQL Developer.  
- Java EE z wykorzystaniem JSP i Serwletów (JDK + JRE w wersji 9.0.13).
- Eclipse JEE build z września 2018r.
- Apache Tomcat 9.0.13.
- Apache Maven 3.6.0.
- Sterownik JDBC Oracle – OJDBC8 (groupID Mavena: com.oracle.jdbc dla wersji 12.2.0.1).


